小學雞-寶物大典故

有機關嘅筆盒，細細個好羨慕坐隔離個小學雞有依一款嘅筆盒，一個筆盒真係可以玩成堂。

文具店價值＄100嘅小學雞拉一下打一下手槍，細個拎出街玩個個當你神咁拜。

超人襟章魷魚絲，買返屋企唔係因為想食魷魚絲，而係想要個襟章天日同人大戰三百個回合，夢寐以求想抽超人，點知係怪獸，仲要鬥輸左比人，連個襟章都無撚埋

手摺激鬥戰車，鑽研唔同嘅樣，一定要靚過人地果架，之後又大戰三百回合。

小學雞摺爪，十隻手指都摺晒，之後去攻擊人

超人襟章贏左就可以攞埋輸嘅襟章

細細個無錢我朋友成日買超人魷魚絲比我

奇趣圈 ，可惜我無玩過

得魷魚絲無襟章

所以連隻怪獸都無埋

高達磁石貼？

但支水動樂當年真係無錢買

係